## Теоретичне питання
### Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript
Асинхронність у Javascript означає, що операції можуть виконуватися паралельно,
не заважаючи одна одній. До прикладу, коли в певний момент відправляється запит на сервер,
скрипт не чекає відповіді, а йде далі, а сервер поверне результат як тільки опрацює запит і все буде готово.

## Завдання
Написати програму "Я тебе знайду по IP"

#### Технічні вимоги:
- Створити просту HTML-сторінку з кнопкою `Знайти по IP`.
- Натиснувши кнопку - надіслати AJAX запит за адресою `https://api.ipify.org/?format=json`, отримати звідти IP адресу клієнта.
- Дізнавшись IP адресу, надіслати запит на сервіс `https://ip-api.com/` та отримати інформацію про фізичну адресу.
- під кнопкою вивести на сторінку інформацію, отриману з останнього запиту – континент, країна, регіон, місто, район.
- Усі запити на сервер необхідно виконати за допомогою async await.
